請各位成日去金鐘既巴打 評下呢個IU呢個女fans

正
唔正

不過正唔正都好, 人地已經有男朋友, 睇d衣著打辦, 佢應該唔鐘意去金鐘

正過iu

ig呢？

同IU比仲差一大截

*打扮

的確正過IU
不過IU COME睇D

保護私隱

我就係金鐘巴打
出黎隻秋

好撚似hani

同感

做iu fans既福利, 雖然係大陸野

界波袋

有d似hani

公道D講句, 靚過HANI

真係好中意iu 你就好成日有得見佢

係電腦度見

以為你成日都見到佢 咁多呢d相
真係好想有iu咁既女朋友 人靚聲甜 真係天使黎
好想佢幸福快樂

同現實d女落差太大

knee真係佢既代表作

清唱都可以好聽到一個點

hani樣黎講，6.5分啦

以後轉貼呢個啦

IU你一定要幸福

韓妹黎?
睇落似韓妹多過香港人